的士狗真係垃撚圾黎

我今日趕時間坐左的士，咁見到有架的士落緊客啦，係個女人扶緊婆婆落車，咁落車時間比較慢，上車後聲明左我去單車館之後，個司機無理我就開始不停同我屌柒頭先個個客落車慢，我淨係哦回應佢，心諗你接客個時都已經知個客行動不便啦

佢車到我去觀塘先同我講唔識去我大約同佢講富康街市附近，但佢無理我，之後唔撚知做乜車左我去調景嶺仲話點行，我撚識調景嶺點去單車館咩，佢又唔撚開導航，之後我話去坑口地鐵站算，佢話好遠，我話唔係點啊我話左邊到附近你就車左我去調景嶺
外面落咁大雨，我又廢時落車，之後佢車左我去南豐個到，成程100蚊我坐的士預左貴啲，但你唔撚係咁樣咁過份啊
態度又唔係好，你都已經唔識又唔早響又唔撚開導航，又亂咁車我，我仲要趕時間，根本到最後我同坐港鐵既時間差唔多，仲要我咁大雨行去單車館

我真係坐狗鐵仲好啦屌佢老母

屌佢唔識路唔講 無車你去目的地 唔比錢佢